[突發] 十一活動 氣球嘉年華

國殤日 第一炮。

十一🎈嘉年華
日期: 10月1日
時間: 早上七時正
地點: 星光大道
活動詳情: 精彩表演，萬人大合唱。
入場須知: 如有黑色氣球，請攜帶。

活動現正招募大量義工幫手，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！

公海link:

推 我好想瘋狂推行動post啊

推

101見，逝去嘅手足，我哋會努力埋你果份

［行動Po］10.1 創意玩法

義工要做乜？

國殤

推上熱門

行動post要推

Push

推
邊度有得買黑色氣球

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

朝早7點係做乜鳩野事

仲要萬人大合唱

留力下晝同夜晚啦

Party 用品店

8:00升旗典禮
你唔係錯過呀下

麻煩行動post 下次開係活動台好唔好
全部開時事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

唔想咁講，不過71朝早有眼睇。完全唔夠人，不如改時間？

借樓
大家唔好放飛啲氣球
就咁拎喺手好啦
Twitter好多外國對放飛大量氣球好反感（環保問題）

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

10月1 一定係黑色

不如跪住行再吊住氣球係條頸度，寓意義士捨身成仁升天

升旗轉左入室內wo

依點好重要

7/1係室內直播外面升

up

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

push

推吖屌

推！

推多次